[輕量分析] 抗爭嘅下一步 - 民意戰

首先,
兄分爬山 各自努力, 不分化, 不篤灰

政府而家玩嘅係民意戰, 雖然係咁, 但大家點玩連登都唔應該同無資格屌, 但係大家行動之前不妨睇下內文, 深度了解局勢再決定行動

1. 而家嘅民意戰係邊一面用較大武力, 而且目的唔清晰/說服唔到人就會輸. 呢樣野班狗同政府而家都清楚, 所以今朝個pr即刻強調唔係清場, 將所有責任賴去前線勇士

2. 佔領同留守會消耗體力, 但同時勇武要睇人數同時機. 雨革話比我地知長期佔領/留守會比位政府入, 同時民氣會愈黎愈散.

但將個戰略轉為衝係需要睇時機同人數. 時機係指迫切性同有冇足夠宣傳, 人數就要有和理非嘅backup.

612嘅"成功"靠嘅就係呢2樣野, 立會就開我地別無他法, 同時有d好有洞察力嘅義士定好死線, 加強咗宣傳, 再有和理非係後面幫手頂住, 成件事包裝得好好

而家只針對反送中係少咗迫切性, 我地嘅死線亦宣傳不足, 但係咪就咁玩完? 唔係!!! 下面仲會講應對方法

3. 黃背心嘅野貓式抗爭係民意戰中需要嘅係包裝方式同強大嘅行動力. 包裝方式同衝嘅無異, 都係睇夠唔夠宣傳. 而行動力講緊嘅係亂中有序, 需要幾百人分開幾group不約而同咁係唔同地邊set block, 有狗即散再玩過, 呢樣野需要背後有類似tg嘅group, 有心成事嘅勇士們我建議立即首手搞, 同時首手宣傳

4. 最重要一點, 點樣keep住民氣. 民意戰而家睇落好似唔夠人打, 衝又事, 和理非又無用, 其實唔係!! 我地只要集得住民怨就得. 上面講咗個重點: 宣餓, 宣傳, 宣傳. 唔好睇少網上力量, 616搞得咁倉猝, 仲有2百萬人出黎, 證明咗有好多人好留意網上活動. 今次成立嘅文宣組, 唔好比佢停, 仲需要加強焦點, 繼續引起民憤

但今次逃犯條例少咗迫切性, 好似衝又死, 唔衝又輸, 咁點算? 好睇我地應對嘅係仆街政府, 我地要開始着手轉移焦點, 仲有人工島, 國歌法呀, 仲要每一樣都殺到埋身, 點會無野宣傳? 趁大家團火仲未熄, 係時候要用網絡力量去加強宣傳政府嘅仆街陰謀啦.

如果大家想係民意戰出一份力, 不妨動用你鍵盤戰士嘅能力, 加入文宣組, 或計劃組織一個更有效率嘅宣傳組

用手機打字好累, 有補充我會係留言講.

最後:兄弟爬山, 各自努力. 黑警冷血, 林鄭殺港

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

兄弟加油

推

再推

兄弟加油!!!

香港獨立，完全脫離中國